紐西蘭奧大香港女生校園設連儂牆 遭內地生推撞倒地

連儂牆遍地開花，不少香港留學生亦在外地校園設立連儂牆，表達對事件的關注。繼澳洲昆士蘭大學後，紐西蘭奧克蘭大學（The University of Auckland）再有中國學生衝撞香港學生事件。facebook專頁「New Zealand Hong Konger」昨日上載影片，只見香港學生設置連儂牆期間，一批中國留學生上前質問並推撞其中一名女生至倒下。

涉事香港學生向《香港01》表示，連儂牆目前已被拆除，現以聯署方式向奧克蘭大學表達不滿，校方亦回覆指會調查事件。

屌你老母

義和圑2.0
召喚文宣

[香城online]傳令兵的技巧和心得

咁愛國又去外國讀書屌你老味

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

滾咩出去，呢度紐西蘭

又係哩d垃圾支那蛆

係外國表達意見關你地班支那人撚事

你滾撚咗去紐西蘭
你係咪認自己唔愛國啊支那豬
返去因住俾人打靶啊仆街
見到啲大陸賤種就無名火起

又係啲打靶支那仔
愛國但個個走曬去外國讀書

人地咪話左不喜歡中國就滾出去囉

好野蠻……想點

正式宣佈紐西蘭為中國領土

屌佢老母大陸仔

雖然係個女仔自己跌落地，不過呢班大陸人真係好撚低質

全球9成大陸仔都反港台獨架喇，一定會挑起佢地條根

支那種淨係識校園欺凌

講真係外國講呢啲一定輸蝕，移民，留學生大陸人佔9成

我發覺啲大陸人成日九唔搭八,冇人講緊港獨又當所有香港人港獨,黑衫大陸佬啲英文只有我小一程度,咁都可以係間大學讀書,條廢物一定係買學位

係佢地眼中係港獨, 佢地唔識分

我係auckland uni 畢業生校友
啲大陸人鬧英國狗 佢知唔知自己係一個英國嘅地方 80% kiwi嘅人係嚟自英國 紐西蘭依然係叫英國女王做自己嘅女王 紐西蘭嘅國旗都係用融入住英國嘅國旗
既然佢話我哋係英國狗佢又唔鍾意英國狗
咁佢做乜撚嘢去紐西蘭！呢啲人唔配做我嘅師弟
而我想同我啲香港師妹師弟講 我知呢間大學冇咩香港人
但你哋要加油 im proud of u. And im supporting u from behind

支持

13年畢業